有冇人睇youtube從來唔會subscribe人?

有冇人睇youtube從來唔會subscribe人? 但好睇既話會畀like

Sub方便搵

有啲sub左但係唔睇

subscribe但唔開通知

sub左幾百個 成日睇既得幾個